英短breeder

想問下有邊個英短breeder係比較好？

我識一個ok
你都可以去fb寵物group搵下

叫咩名？想養翻隻藍白面罩英短仔

我最愛英X貓貓 個group嘅管理員出嘅英短貓都好靚好健康好肥
你可以去留意下 但唔好預平 2千幾3千咁
佢個啲貓細細隻已經肥嘟嘟 質素唔同一般私人繁殖
你預$5000-7000 我估

前兩日申請左入Group，但仲未批我入

反而聽講一般...

我見佢都成日同人鬧架 我平時有食開花生
多數係同行攻擊 好似係佢成日講啲野出黎斷人米路
前排講起證書貓 佢話有證書嘅貓唔係1萬幾千可以買到
證書可以偽造 就算上官網check都check到
因為係用咗其他人嘅貓註冊定點 詳細無睇太清楚
唔係對有證書無證書好感興趣 都係貓一隻

我都加咗幾多貓group同埋上網睇貓b
（因為好鍾意貓特別bb ）
我見佢嘅貓b 細細個個頭已經好夠圓同埋肥嘟嘟
有見過啲英短好似普通家貓咁頭唔圓 同埋偏瘦
我無問過價 但類似頭圓又肥嘅靚貓絕對唔會係2-3000個啲私人繁殖質素
你睇多啲就有對比 佢嘅貓係唔差
我心中都估咗個價 但唔敢問 費時無心買又運吉
同埋我最愛係布偶 但係布偶仲貴

真相係點唔知
但要去到一萬幾千
我又唔同意

其實係架,你要細細個就頭大面又圓就一定係靚野,你預左最少都5K8, 但真係好得意, 不過再貴d 去到15K 都有